[包裝騎士有心人]六月十四日快活谷八場夜賽討論區 II

屌想要有心人

考考你
麥偉利對上一次入p係幾時

子賤要咩

呢場要我達

Update下子健心水先
1場7
2場6
3場6
4場2

ok

呢場會唔會有好多隻燒

呢場小心廢達

夠唔夠膽西走首映

柏寶我屌你老母臭化

呢個好重要 子健神要咩

今場要追數手足有冇心水

子健搞東東

好波

好益善

ok 我放棄鑽石巨匠

東東無啦

準備大注入手

gun你個放棄

屌

子賤

牙東jump得

本身想直屌2 wp
加陣寧願唔買

都好 我唔會唸姚本輝的馬依家

今場預測
4-8-1-10

AGGER

8>234

5點睇

1234

靚先生食左屎

4 p

達陣

同路？

最後廿蚊
雷拉

1 3 8 9

鳩買

長期棄子賤心水實係賺

8-9

育成寶貝

1 3 單q
吳嘉晉跑第3

信多次

3 4 p

希望唔會燈死巴打
今日連續3場貼兩隻中一隻

頂 買咗2.3拖8.9 單t

忠心義氣

晉仔

同路

女朋友唔係要鑽石？

子賤燈到2回飛回到

首映

一齊叫

8

4，8都冇撚用

戴圖理

戴圖理贏呀

Sorry巴打，今日好撚黑

牙奶

屌死人呀叔終於開

30倍

賴仔點買啊

真係財神

4.5有無p

搞掂

屌 呢場步速
癲左

好彩呢場skip左

忠心無力既

跑咩

子健

好似撻唔著咁

恭喜賴仔

10、1、5、2

跑完先話e d咪賺級數lor 你唔好跑之前講

財神 笑死人咩屌你老母

都話爆 4去左邊

有暗病

星期一排位已經mark住佢

108都唔夠跑

準

忠仔一個月內跛左兩鑊，話就話抖左5個月，仲跑到叫好野嫁喇

阿拉已死

大波慢

屌中腳

1拖全餐

香港戴圖理

咁咪收錢

我搏輕磅同賺體力
點知無

山窮水盡

求大蛇打救

財神wp fat fat

買左雷神p 輸埋玩波算

森巴女郎

相呀

我應我反手 潘狗要去馬了

1.5

就係我前面

有1.9頭先

係囉, 李寶利望咩 ?

all in?

All 了

睇埋子健揀咩先啦

次次都有騎師望啲唔知咩

內閃

點解子健咁犀利可以揀哂d跑唔出既馬

Gun1皮

e樣真

馬會逼害佢

痴撚線 佢已經唔係鳩揀 都可以全炒

今日難玩到。。。。

孖T派百一萬
係咪得大告兩兄弟中

我收返大前日愛美麗既說話
加陣好撚驚愛美麗

做野先 一陣返

跑隻財神真係搵撚中

子健又中

諗住揀東東實冇死，點知燈到人冇p

佢望左後邊喎

佢揀左已經唔預贏 係估唔到無p

呢幾個月好多謝佢
SKIP唔少馬
終於突破0% WIN

哥哥仔難捉d

帝聖都唔易

財神都叫有D根據
頭場告仔果隻真係搵撚中

梁家俊咁都快唔過威先生埋

孖T必拖隻最冷

子賤要d咩

三t頭關都死晒

拉西

禾巧鐘意隻deepsea

潘狗真係好撚痴線 1p都無

求翻本

5>1,3,6,7

呢場潘得喇掛

潘狗邊有路捉

好驚
唔敢買佢

潘狗痴線到

5>1 4 6

澤心星睇落好靚係差個騎師

屌鳩佢

好撚認真架屌

同路巴打麻煩幫手集下氣

5喇師兄

Same

字都打錯，冇咩說服力wo

有無人知子賤要咩

6

子健揀咩

馬會契仔黎啦

中華

Thx

咁多位師兄，初黎報到，想請教下10同12邊隻好啲，想用黎拖返1同2

1,2,6,10

12

仆街揀4隻？

最好跑

馬靚驚人唔得

方仔 潘頓 信心十足

主持推介，我唔知佢邊隻

笑傲非凡

如果子健揀哂12隻會唔會12隻去哂食草？

大家跟我一齊嗌

5>1 2 6

9 好撚癲

夠膽就賞面

己拖

Deepsea

12隻馬向後跑

你知我意

幫你嗌

1>237

隻1 d分賺到

潘頓熱完身 準備黎啦

日東昇又慢

第五場仲熱身

爆呀，係愛呀哈利

火車潘贏呀

我屌點買呀

火車

戒賭

Cashed多謝

唔買就贏

火車潘

部能

火車都有廿幾倍

真係潘

wa ，火車呀

3-7
魯分

輝仔好波

JR 特急！！

中

老本行發揮作用

jump

屌你老母潘

7321

屌早知要潘

屌你老母點買呀

柏寶

哇好少見見習生咁既騎姿

無5？

好難賭啊d馬

好想同部長同火車玩3p

日日有馬贏, 仲未斷纜

買左3>F

隻5去左邊

5同6出來遊馬河

屌唔撚怪之得又輪原來又同子健撞心水

終於中

波po見

7-3-1-2 呀

子健真係好撚勁

部能好橙牙
連續輸比兩個10磅仔少少
尾場追你知我心報仇

你知我意goallll

買就唔中 唔買就中 咩料呀潘生

我屌呀 郭能個win咁都要輸

火車痴撚線

5>1,2,3,7 我屌你咩 腳中晒 膽唔中

[member]琪麟穎 追數[ /member]

Diu 12-3 7位置q連條毛都冇得收

賴仔個位咁靚以為有

部能今日

大告既運係咁

我隻 明月光 全日重心

兩隻都有買wp

雷神做腳好啦

我拉騎王可以入手未

今日唔食餐真係對唔住祖先

最後一注，R7 8-11
出街lu

我條6串63場場q得兩隻
場場都有一隻，今日食餐真係發過豬頭

今場潘狗回飛可以入手
Btw,子賤要乜？

回血
開波

求水

認真度下先

博牙拉

我

形住形住潘狗呢場又搞事

兩隻都搞

好想再要東東

課課都佢拍喎
應該會搏掛

輸左隻忠心義氣 中隻盈華盛甲 博埋隻英姿茂盛

7-4

海都巨星

嘩屌 雷公騎練都冇
好驚

好撚驚翔惑
不過柏寶
今日已經有靚先生金飯碗

8號
有冇同路

丫東
愛美麗

主力艦

勁哥兒啦咁大隻

健爺揀咩馬

海都巨星好fit

放馬過來

勁歌兒大閘真定假

13少

2 4

愛美麗(全日重心)

子健要8

雷神個騎師王都唔易，無win就要1個第2 1個第3

2，7全 來吧

收得皮 東東無了

頂，買左8

屌,子賤要左我隻馬

研究左成晚

5>6,7,9

我隻愛美麗無啦

仲要重心 有命返到黎都當贏

唔廢果隻佢唔揀

仆街要左

仲諗住博下冷p

唔要雷公

告狗開始有飛 拖埋好呀手足

屌死啦死啦

隻2 中段變奏win

奇撚怪大船

雷神

屌你老母子賤

未收過錢買潘狗place算

盃賽唔買雷拉正戇鳩

7777

呢隻穩陣d

跟 潘狗有操過呢隻

（其實本身買左）

差d 想屌潘狗

屌海都巨星給人夾啊

重心勁哥兒 goal

潘狗盃賽真係去馬

潘頓條仆街肯騎點會唔贏

頂,做乜走隻勁哥兒出黎

子健又中！！！
可以燈到隻愛美麗放唔出

又黎神級走位

告仔蠱惑到

All in左10k終於中 今日唔玩了

正仆街

仆街柏寶唔去

海刀

子健揀左可以放唔出既
痴線

條仆街要去馬真係去到你唔信

仆街

好彩兩場無貼無買

子建我吊你老母

麻煩大家幫手集下氣

無買w , 始終驚佢呃我感情

又燈死隻

我都中

我達好波

子健好野屌你老母閪

屌訓覺，聽日去入錢

唉又被燈死

潘狗呢場算唔算世界級

子賤真係唔講得笑

驚膽買13少

Run what

皇天擊殺唔壓線

5 1 2 11

海都咁樣冇p

派我

今日細告d place

場場都有冷馬

柏寶試閘咁，鞭都唔落仆街

雷神係鬼

所以佢好抵俾皇天擊殺

佢d走位真係痴撚線
中段俾人夾無位墮後再zip上黎
入到直落左穿右插輕鬆囉內欄放

買左5>F

子健要咩

唔爭在下場爆埋馬克羅斯啦

吳長進… 難過開圍骰

賺形勢炸呢場

召喚會然馬克羅斯

潘狗唔kiss阿嬸

買1,2,5qpq買唔切 屌你老母

唔夠冷

比d耐性

過晒帶頭 都話過唔晒,

佢地有無睇馬架 ?

去馬真係唔同樣

發明小子

你當佢傻仔咩

文藝復興 w4.8 p3.0

我連輸六場了

又係潘狗

屌你子健

唔去馬 馬王都拉停

食屎啦放馬過來 操咁擦耐都慢到隻豬咁

1 5 6 11 點睇

下半場完全無心水

隻有心人標題左

講緊琪麟穎

屌你小潘狗

咁都頂到番黎已經好勁

3T緊係冇人中啦

老老實實, 雷 潘 潘 都係勁野

勁得黎閪

大情人咩事？96磅？

牙告變了
底出

戒賭會好d?

告仔兩兄弟今日fatfat

戒賭啦

好似係已經減左

同意

琪麟穎救左我
一做完野見到有p
好感動

點解其他又無計減磅？

發明小子有冇機

你幾時救下我

勁趣

Sam
咁都頂到
依家睇呢場可唔可以回番本

1 4

馬會玩野，隻隻show配磅，係大情人出實際負磅

輸足六場了唔玩啦

??

鳩買

你地有無睇清楚嫁屌淨係叫我戒賭

金匯龍華

check左
馬會今日所有馬show配磅，係大情人零零舍舍出實際負磅

輸比聚歡笑 屌

勁趣上呀

返緊屋企睇重溫

霍利時，不了

同路呀

子健要咩？

你都戒賭啦

1800都係縮注

鳩買
2-3-5-7

我會起孖

唔識跑草地喎

未見過聚歡笑望空二疊走
但阿楠比我見到了

你對下全日八場個排位表先

潘狗今場拉尻硬馬

跑得幾好 我覺得係初段留太後 但同時檔唔好無辦法

子健幫大家戒賭

笑左 不去xxx 好似係大注友黎比人叫戒賭

我個時未番屋企睇唔到，陣間睇重播
早四關慘到場場中一隻
係上關先中2,5qp

8做膽點睇

子健要邊隻

唔撚要潘狗

我潘3場入q,自己諗

又輸到仆街..係隻財神汁番小小

文藝前速慢好蝕，唔好又話我拉馬

亂買左
1 3 5

馬克羅斯會員呢?

Ok gun

要有心人飛勁趣

呢場柏寶

最重要呢個

Allin

巴打清唔清楚呢場有咩馬

馬會契仔起孖啦

咩 下場有心人去馬
呢場咪飛走利仔 有咩問題

雷神去左邊

子健要3

雷神都唔夠子健神

子健要勁精神

子健勁精神

子健 勁精神

真係唔鍾意發叔隻馬 但成日無啦啦攝冷腳

勁精神

屌，全日冷q你同我講佢要左

Rip 勁精神

最後30
2>7,8qp
2,8q

子賤，我燒你本數簿

gun飛得

本身想要 都係飛

冇錢 本身想3-8 聽到即改2-8

今日太熱 冇唸呢隻 8倍以上先要

2-5

過緊關,巴打比番d陽氣黎

玩撚完，要左3

龍船

子健我屌你老母

我屌 買左先黎要

1，7，8

J2場場到尾都係淨報賠率真係易做

2 6 8 11

貝子賤要燈無得救

1-5qp 咩事

子健要左

包裝騎士

子健要隻放 我選返的追馬

共創更好 文藝 勁趣

洗唔洗反到咁

點解冇人信潘頓

不可不信 子健神

若勝先hea...
次次都係果兩句

要左啦

不了

因為你大佬係部能
支持佢

我要破燈

博 雷 輝

郭同潘fd過打band

馬克有飛

打錯名

最後30蚊

屌你老母勁精神真係放都放唔到

最尾

乜野馬克羅斯呀

潘狗

W?

會員馬克羅斯潛左水先win

唔撚玩啦

On9

原來係要告另一隻

乜撚野馬今晚d

勁過開圍骰

馬克羅斯

痴撚線 燈到最尾

唔好喊

馬克羅斯 d飛勁到

真係開圍骰

On9 玩波好過

柏寶豬

馬克羅斯 唔買就跑出

跑乜撚野馬啊

12-7-4-11

話左文藝唔得
勁趣

龍船goalllllll

$10 跟咗落飛黨

跑咩最後 係街

其實電話點睇直播

好多燈呀今日
常妙星 馬克羅斯

割撚一下都唔打

得返10蚊 尾場可以點起機
除左頭場冇中過

唔長進係咪第一w?

落緊山己經跟唔到喇呢隻

馬克羅斯，龍船，勁趣

點買

估到馬黑 估唔到龍船

告東尼唔係強陣既日子 瘋狂入Q又W 搵曬食咁
咁強陣既日子做緊咩撚野

史卓豐真係好騎師黎

無耐前喊哂口咁贏過一次

發明小子搞咩呀 甩哂回水呀

佢花名係咩

佢先俾部能，後俾十三少頂

破班際係咪

每次跟到路蛇d水都搭沉船，跟唔切果幾次又w又p
小弟戒賭啦，祝各位手足賺多d，劫富濟貧，長賭長有

剩係中到隻龍船

屌 騎士比金匯頂死左

順其自然？

yes, 果陣買佢全餐

佢話佢照買

勁精神幫倒手

破邊隻

咁都算你買中既

子賤出陰招炸

岩先聽好似破左4線幾？

場地記錄時間

郭能痴撚線一路頂住包裝 有咩仇

原來馬克可以做電兔

最幫到手係金匯龍華
頂足騎士一半路程咁滯
呢隻仲似告仔馬房

部能係告仔馬房既

又有道理

吳長進咪又係收柯打做野，不過呢排真係好少餅仔分到

1-11 q pq

[四季旺小巨人]六月十八日沙田十場日賽討論區

旺仔

RACING TOUCH APP

login 咗就有得睇

小巨人

告仔唔係諗住救徒弟呀 夠薑就爆埋隻星光大師

姚東都fd底既

中咗都冇肉食

最後30蚊買咩好

嘩 屌 做咩呀1 11

部能收慢過終點

你知我心啦
今日告仔兩兄弟玩灑

大英紅

R8
2、3、11 點睇

又係潘頓部撚兩隻大熱次熱
屌 兩個又想點

尾埸求水 淨係中頭埸pq
全日重心部能影輸馬鼻就無運行

我都係想開呢2隻

雷神你一w就騎師王

皇天擊殺都岩線路

四季旺緊係等我開

龍船不嬲勁 但咩馬克螺絲到底點跑出

有拉味

郭雷生性 all in 左

下半場輸到

大豐收

1:47.61

all in 大告W 算

不離不棄我旺

等埋子健先落飛

贏完返去沖廿次涼

大英雄

腎：雷神坐落去騎兩步，__既！

將嬴左果少少推哂落隻愛樂寶個win度
睇下嬴唔嬴到餐飯食

搭星光大師廢柴q

臭既

香港紀錄

1 11 Q QP 巨額

蘇偉腎夾綠帽寶既曲丸瘋何大家點睇？

莫雷拉 22

巫顯東 30

潘明輝 20

緊係唔好沖
贏開有條路，沖走曬d好氣，咩居心

東東頂到

2+3

拉停點算

呢隻馬唔快閘
上次達少都有比 都埋唔到欄

我會喊

咁唔買好過，初步係睇有心人夾綠寶

尾場阿拉一定有win啦

0分騎師 確威風掃哂

大英雄入到Q 我落街唱誰是大英雄

今日啲燈旺過四季旺喎

牙拉一定有P

睇返輝仔跑隻琪麟跑得幾好

騎師王爭霸戰

12w

李寶利請你去睇戲

喺狗會同人講買吳長進w俾班廢老笑

阿拉啦
阿拉守box seat位幾穩

最後50 allin左火車 大家睇路
今日黑到痴線

有心人-星光大師-大英雄

最後10蚊
牙拉搭咩好
火車潘定東東

肥仔我唔撚會唔拖

真係唔賭喇，唔識賭呀

岩岩學完車 好感動 終於贏

翡翠劇院：一氣呵成放返

巫顯東騎豬王

話唔賭唔賭
賭到尾埸
2 5 10 q
2 w
今日只中頭埸 豬足6埸

照舊買左自己200$win 落飛打劫

假馬既野，今場到邊個馬房出擊呢，成班都幫哂一隻馬做形勢，睇下你估中邊隻要贏，其他馬都只係工具

閪馬 跟到唔跟先會得

還掂今晚唔洗輸 就賭你大英雄

麯院風荷

單p

屌 想搏冷
1 3 4 5

中左都係得15蚊

我頓

仆街啦,子健要左英姿

1 5 11

子賤:火車

給我食個尾糊止下血啦

莫生最後一場會點

Mola mola

留力下賽日

Jump得

啱啱你班友 得咁爽，仲唔到我

最後50都要搞鳩我

巴打你要咩 借黎跟跟

冇買了
今日羊左場全餐
輸左場6串63 ，收手了

qp 2,5,8,9

最後100

2 3 4 5 9 連贏

打死不買子賤神

2 3 5 7 試試

追劇院bob

劇院bb

最後十雞 輸埋今鋪就真係財散人安樂

1 2 3 4 5

7 10q 10蚊執下算

唔好賭啦

屌你又話收工

風荷上啊

愛樂寶3.1想allin

10 11上呀

7-5-4-9-11-8-6-1-...

跟得切喇終於

莫蕾拉立刻仆街

子賤燈到潘明輝腳踏都甩埋

屌，柏寶

屌你老母翡翠劇院
次次買你就冇 唔買就跑出

咒到火車

笑撚死

子賤選個隻 跑到一半都知會包尾

子健燈到

真係唔可以唔知邪

爆隻咁既野

我屌做咩唔信超好玩，唉

子健閪利到呢

燈到腳踏都甩埋

冇人信李寶利請睇戲

我屌你老母 11號甩腳踏

超好玩真係估唔到
Btw 劇院bb

子建自己有無買自己D精選...佢唔覺得自己有問題既咩??

總算贏返場4-8位置Q

子健is god

子健又中！！！
呢場腳踏都甩埋

痴線

好彩雷神有p

潘狗同部撚攬炒

真心，其實有冇巴打覺得子賤一直比緊舊飛

我估到超好玩 但無曬腳

柏寶抵你戴綠帽

屌你老母潘狗

子健燈到甩腳踏

都輸騎師王

子賤真係好撚燈

買左8,9,12

Run what?

8 4 10 7

捉到劇院都揀唔到超好玩

麯院

屌奶星5k 比左對腳踏

明明睇好隻4p，轉左買柏寶
唔係就回本

想死

好野

財散人安樂

子賤同路

腎將超好玩講左超有利

應該買到架呢場
毒男今日咁樣 加埋何良未贏

神之祝福

唉 我最後100 買2 3 4 5 9 q
其實自己係唸買8 定9 好耐
買左9 係因為放頭

隨左子賤 我都係燈

豬到尾埸

子賤是神

比埋提示你，超好玩當超有利咁賭

佢成日都錯....

贏少少

出左閘

超有利跑五班千二都唔信啦

22倍win

唉屌
已經捉冷

見到起飛 我覺得大把人跟左

感情飛有時救人一命

子賤每場都幫大家篩走一隻，子賤是無辜的

唔怪得火車個騎姿咁怪

諗起蘇輝試閘好好笑

上年個第四同緊秘密武器,財高八斗跑,唔好玩啦

本身揀超好玩最尾反手左星光大師

應該係東東最後一次騎師王啦

火車是無辜的

篩到咁西，又甩腳踏

迷子賤黨 有無人John?

[四季旺小巨人]六月十八日沙田十場日賽討論區

忘記今晚啦 展望星期日

20倍買咗，睇住著燈變埋啡格，同翔惑一樣唔去

其實佢勁在間既馬重要有飛 子賤神

從今以後迷賤

勁精神跑最尾，火車甩腳踏令我對佢著迷

佢呢口係包尾孖寶 中晒

柏寶衰撚過韋達
一出閘順其自然留後 你地埋啦 我留後啦

V綠寶心零創傷未recover?

諗住有啦 咁落飛法

一出閘 都知bye bye

有時念好左真係唔好轉呔

已經禁定超好玩1千p

最尾走去買柏狗

唉，本都回唔到輸5千離場

似係啦
一出閘drop後 明明贏緊時佢都好積極

我都中招

但事後冷靜諗返蘇偉腎冷門唔係咁落飛法

我超好玩本身都想wp
結果轉左買連贏位置q

子健今日成績

熱輸，大冷輸, 落飛都輸
好多仲係跑到一半已知輸梗

冷門心水早一日買好啲

劇院膽拖哂冷就係冇睇到超好玩

翔惑任人變奏埋欄，直路唔俾鞭，媽呀我個心好痛

子賤今日賽績好似係
R1
R2
R3
R4
R5
R6
R7
R8

今季唔使買綠寶

1檔貼欄放頭跑到影都冇，屌喇星睇到心臟病

嫡系座騎咪可以買下囉

R4 鑽石巨匠 第4

中左第7 口包尾孖寶

衰到貼哂地

屌佢明明揀得好撚正路 都可以全柒

好撚難中架

都係嗰句
跑得正正經經 輸得心服口服
綠寶你好似十三上次咁搶 係搶唔贏 我都服

但我屌你老母 順其自然

屌佢老味，我6串63 每場2隻串qp除左尾關都場場中一隻
究竟要幾黑先有佢功力

出左街冇update尾幾場
子健真係8場全燈?

的確係

全燈
勁精神放唔出包尾
尾場燈到火車甩腳踏

好痛呀貓巴

綠寶不如放埋個六月假去啦

原來我刷新左1800谷草紀錄

可惜 我今日冇買你

仲要搭條廢柴